仆你個班出前一丁都變左中國製造🤦🏻‍♂️

連唯一香港製造都冇左

個公仔都唔同左樣
係唔係假架

煲過一次d水變曬黃色
以後都唔敢食韓狗麵

聽營養師講好似係殿份質黎

食開日本

出前一丁啲杯麵狗都唔食
啲麵又垃圾過合味道，個杯身又勁撚傳熱

正解

大韓

咁營多咪嚇死你？

DLLM

上海製造嘅辛辣麵？

澱粉好難打？

公仔麵重係咪香港製造？

我外國大 唔識中文

香港一丁
清水煲完，白到呢………

岩岩睇返原來仲有香港製造
係呢兩隻非油炸大陸製造

農心咪又係上海製

仆你個街日清
香港賣既一路轉支那製，支那賣既cup noodles就大大隻字寫住香港製造

香港要賣到$22/4先多啲人買，大陸賣成$8-9人仔一個

利申：一丁麵質霉到仆街，老早買日版

香港製>日本製

封面男主角個樣成熟咗咁多嘅？
利申好耐冇食

冇所謂啦 淘寶 支那寶 名創 小米 360 759 麥當奴等等你哋都成日用㗎啦

邊到出都一樣, 唔會食呢啲垃圾食物